# README #

### Описание  
Статистика репозитория.  
Самые активные участники. Таблица из 2 столбцов: login автора, количество
его коммитов. Таблица отсортирована по количеству коммитов по убыванию.
Не более 30 строк.  
● Количество открытых и закрытых pull requests.  
● Количество “старых” pull requests. Pull request считается старым, если он не
закрывается в течение 30 дней.  
● Количество открытых и закрытых issues.  
● Количество “старых” issues. Issue считается старым, если он не закрывается в
течение 14 дней.  
Пример для : https://github.com/unitedstates/congress-legislators  
  
![2017-07-07_18-22-18.png](https://bitbucket.org/repo/XXe5ELk/images/994850227-2017-07-07_18-22-18.png)  
![2017-07-07_18-23-00.png](https://bitbucket.org/repo/XXe5ELk/images/949050797-2017-07-07_18-23-00.png)